連登們 以後唔好叫人死守啦

咁耐以為贏係 遊擊 突發

今次轉左用守城

暴大贏係因為地利

Poly都叫人守 一個交通網絡既中間點

守極都會無資源 無體力

冷氣軍師 帶風向既人 推post人

諗清楚自己一舉一動會令到一件事既成敗

大家都知唔應該送頭 就叫人坐以待斃

我想知究竟係你係禁撚醒有方法守可以打贏呀

定係你想害撚死手足

你可以話呢個post 後馬後炮

但係唔反省 係唔係要全滅 game over

不可修補既情況出現 大家接受現實？

希望大家清楚咩係

be water to win

救左人先幫你推個POST
拉

唔係唔守, 係守之前要諗下後路, 唔係一尾死守

完全同意唔應該陣地

檢討post - 打破政府一星期止暴制亂計畫

叫你地走被你地屌係散水撚/冷氣軍師/左膠：乜乜物物
呢個風氣真係要改，但講左成五個月啦，有冇變過呀？

仲變本加厲添

唔留後路 只係得兩口plan

有後路 變化先會大

推

話唔定呢啲先係真五毛
話我分化撚都係咁講

//事前屌，就罵你散水撚。
爆緊鑊時席，就叫你解決咗問題先屌。
事後屌，都過咗去，鬧嚟做乜，馬後砲私怨撚。

任何時候都唔屌得，你永遠不會反省。
中大一役走到是好彩，幾天後就去理大。
今次畀佢哋走得甩，下次又不知去邊。//

暴大嬴實不因地利，地利只讓佢地難攻不會讓佢地放棄圍城(你畫面都見到原沙田已一排狗車入緊去)
暴大後面有好多人同高官周旋，幾多人用盡自己人脈去幫，前任/現任校長十萬通電話咁打…
當然佢地只敢暗地傾，一浮面就得罪好多人
而poly無有地位嘅人咁熱心幫…

有冇諗過連登係人都上得黎